瞓喺醫院冇野做 你問我答

如題 已經做咗手術
又凍又痛

割包皮？

隆胸？

樓主咁多手術做嘅

攬住隔離個廢老取暖

想試下割

因為腫瘤復發
今次手術搞到容已毀
希望會好返

你又知我身邊都係廢老
不愧為墨西哥大毒梟！

btw我而家床都唔落得，只可以攬住啲護士姐姐

Respect絲打打

2年前做完,樓主又要做,慘

醫院有冇得差電?

屋企廚房幾大？

淋巴？

真 希望唔好再嚟多次

有
我郁唔太到，仲叫姑娘幫我叉電
佢屌我「醫院唔畀叉電㗎，仲咁光明正大叫我叉」
然後默默幫我插好插頭

細過你屋企廚房

唔係，生咗喺鼻竇
留意返唔係個鼻，係鼻竇

邊間

醫生你唔係想嚟探小妹啊嘛

是靚早
自行加料

加油

保重

咩手術？